終於搵個比地盤佬更臭既物種

當連登仔仲為緊地盤佬應唔應該沖完涼先搭車
小弟今日係地鐵終於解開依個迷團
如果地盤佬要沖完涼先入得茶記
所有蝻應該永久禁止出街
屌你老母仲要係出左汗既死蝻蟲
蝻鬼獨特既臭加上汗味 帶出又咸又酸既千古奇臭
你話我種族歧視都好
地盤佬無罪 蝻亞佬死全家

推

未入嚟已經諗到係佢哋，佢哋真係好大陣味

肥婆

係隔離坐左5分鐘 臭到依家都覺得有陣徐

佢地好興查個d椰油係個頭度 陣味勁撚臭
另一樣國就係佢地既飲食方面好有問題 成撚日咖哩大蒜青椒洋蔥 屌你老尾 行近一公里范圍已經聞到陣味